我決定咗Kpop台呢個場我睇。

如果冇咩特別異議我今晚十點開始做野。

宜家已經可以開始

嘩 成個場你睇晒 大生意黎喎

全台最壞嗰個女仔自動做我助手。

想做樓主條

娛台獨立..?

肥屍？

我諗應該無人會反對

我支持

有啲咩要俾你睇

我有異議得唔得

樓主係咪今日未CALL G
咁大火氣

無應承過您喎。